覺唔覺呢挺cool cool地既女仔都幾正

是

Gay gay

又j tb dllm

又gay

搞基師

you竟然是個boy

有冇搞錯左啲野
呢個男人黎

挺cool師

幾正師

變態佬

非

有jer師

叫咩名?

先唔講依個TB一啲都唔索/靚
佢個髮型仲要咁撚柒
你咁都覺得正真係雙性戀得嚟又冇taste

基po 拉

Cool師

正過定仔

基
拉

咁我老婆定延正好多

好正

台妹